Sony 想買定焦 35mm 1.4 定24 gm 好？

本身有支1635 f4 同85 f1.8 , 想買支定焦 點揀好？

35mm 好似易用d 24怕太wide, 但係睇review 24gm 好正， 好輕， 點揀好？

你有支1635都唔知？用lr 睇睇邊個焦段用最多

16

35.4 重wo

真啊， 所以有d 難揀

其實有諗過定係屌支 samyang 35 算 但怕色水有分別

35mm 1.8都唔錯，又輕又抵玩

35一定唔夠wide，影人多先會要35

sigma 35.2

太重laa

睇過外國有user 提過話會有輕機 及 對焦唔穩定問題
所以一路都唔敢試

但一分錢一分貨， 佢1.8 全開有紫邊同唔邊位唔夠sharp

買24gm 開apsc就變35

想問下 a73 apsc mode 夠唔夠做？

毒撚用24，有女用35

兩支都有。我會推介24 1.4

我貪佢夠輕..加多支24105去旅行好方便

35 1.8

室內散景

其實35mm 立體感係咪會強d?

用熟支1635先
再睇吓24同35有咩分別

新個支原廠35 is good

有無相放出嚟毒下?

平靚正...性價比高

無 因為我無買

但得返1000 萬

仲有無打lol啊 屌你

35 1.4
枝鏡散景好正

無撚有錯
試過就知個散景SONY 35 1.8比唔上 除非你要平輕
重係重小小6XXG 但係用過返唔到轉頭
24GM唔係唔好,要配合R機, 同埋CROP左變相哂左枝鏡
35視角最好用

1支24105夠做了

小朋友先選擇

準備放
有冇巴打接？

24.4 唔容易駕馭

買枝平嘢試下啱唔啱用先 再買支貴

睇落batis 40mm 都可以考慮wo

如果買sony 351.8會唔會加少少買sigma 35 1.4 art仲好？

邊位唔夠sharp咪crop邊位

咁就買35
可以變50

有女要影私房相、想要較廣角影景影星、街拍大景SNAPSHOT→24.4 GM
一家幾口家庭照、日常生活視角→35.4Z

利伸︰有35.4Z & V21.4

橫掂你有變焦，咪睇下24mm定35mm邊隻易構圖d。
我就like 35mm

影人多 我一定揀 35 1.4
依加好多粗大鏡 呢支已經變咗中重量鏡頭
除非你影街拍，係大支咗d 隱藏唔到自己

1.4大支到轉返1.8算

35.4 實用性高
24GM 影女/R系專用

真係唔知點揀
影女 散景ge 話好似35 好d, 但又大支。。

24gm, 35f14za, Batis 40f2

屌打35鏡頭，最正畫質

但散景同發色麻麻

話你知F2唔夠用
35.4ZA缺點係大左小小
但真係好百搭 囡囡最愛

35 景深真係淺d